毒撚秒回（23）

分手啦

屌你

唔好

乖 錫返

唔係我開㗎咩

時間地點

宜家 你屋企

聽講1001果個開

滾

係公司

走開..

咁你公司

咪咁啦

你開啦

欲拒還迎？

好 快o的黎

唔呀 走呀

醜醜你想講咩呀

落黎接我

方丈？

原來醜醜開左 sorly

好好 一定係

不見不散

今次發達喇
好多利是
成座山咁多既利是！

55分咗佢

我要晒

走開！

多謝冬冬
申利 無出去拜年

邊個嗌我大佬嗌得好聽既有利是

醜醜係咪唔開心 我可以點氹返佢

我嗌得最好 一定係

1

我唔會為咗錢出賣自己

2

嗌破喉嚨都無人理你

3

咁我走啦

u諗u
全部好大包

Byebye

我！唔！會！

大佬

有人幫你講咗byebye啦

點解今日要返工

4

5

你走得啦

6

7

8

唔講恭喜發財

MO GA LA

我啲垃圾眼睫毛又插住我隻眼

你插返佢！！

剪矖佢

插住

插你呀

開包pocky食先

好人叫過 但唔想

由佢啦
細佬

互插

唔想接落去

伸個懶腰先

個公公里去撚左邊 早朝都唔見人?

包pocky 唔好食

咩味

朱古力溝橙

點解你過左黎

我有睇嫁

垃圾

中伏 唉

agger

加唔撚到你

比人食咗佢

我又加 但係加咩

睇住我身手先

唔制 好餓先食

橙味好食喎！

Overwatch

無玩 完

想知呀 同冬冬既秘密

過黎 成盒比晒你

好呀！
樓下等

冬冬講左啦 7頭皮

無聲j嘅

咁定既你 你滑鼠靈敏開幾多

都係不見不散

就到，轉個彎

睇左啦岩岩

唔知
我上手都玩
萬變型

想J?

公里巴係雞係公廁

你個battle Net # 垃圾黎

YUP

男神幫我拎埋ok？

多謝

我係公里絲

走開啦 茶葉

我係game入面先講野啵

係咪個個都返緊工

我地呢家玩 唔好理濕濕

唔係

幫我聽下好唔好聽

係

咁嫁

佢都唔同我玩

我唔理 今晚答我

我今晚玩

我又聽得唔得

葡萄

聽住先

唔係喎
打機好似唔係幾好

今晚上連登吹水算

屌 沖左包過期奶茶
唔怪得咁撚難飲

屙死你

新手

每日都要打機

咁我深潛

淨係飲左一啖

比人罵

唔知今日駛唔駛單機食lunch

我黎陪鳩你

邊個咁夠薑

認真呢

我既良心

嘩

？

沉咗

無野傾

我都黎陪柒你

你是咪都返緊工

係啊

咁惡

辛苦曬啦

有腸粉食

一齊陪撚佢

你愛唔愛毒撚仔？

接我放工

愛我請留言

收幾點

你無處不在

6點

老地方等

啱啱一條毒撚喺度打gta 5

無野做？

好啊

毒撚無人約

無啊

I know that feel

我約你

今日有無著夠衫
洗唔洗我拎件外套比你

有冇人可以同我講發生咩事呀

垃圾怕醜仔

偽毒

哇 好sweet
唔該你啊bb

偽毒同我死返出去

點解

你死出去啦

唔洗

聞唔聞到有酸味

你係咪真絲

我走

走咪走

早晨呀
好眼睏

我鐘意嘅人
同我講佢未放低佢鐘意嘅人

唔係叫你

陪住佢

唔好走

咩事

醜仔一齊
我帶你食朱古力

葡萄味濃

我都去

感覺我比唔上佢前度

嗯

我又去

I know

帶埋我

人比人 比死人 你係你 前度係前度

好彩姐

濕濕

唔敢再行多一步
驚仆街

你走

去邊都帶埋你

你平時咁叫我咖咩

蕉蕉

一齊去遊戲台！

醜醜去咗邊

拖住

我呢？

果度有好多朱古力架！

所以咪陪住佢 男人黎㗎你

攬實

你可以後面跟住我地

蕉女友

同你走

唔走

等你今晚放工

有得你走咩

好

去邊

唔好唔見左我

我繼續訓

你話事！

冇喇取消行程
繼續留番係度毒啦咁多位

去你屋企

冇

今晚煮飯仔

好 我係樓下接你

我買餸 你煮

今晚見

得你理我

你洗碗ok？

醜醜

認錯人

無心情

驗眼

做咩事？

我好唔鐘意洗碗

？？？

知我幾正啦

屌你老母

冬b

以後1001嗰個開post

交比十三世洗啦 食飽入房

邊個扮架

我都係

會洗爛對手

但似係醜醜喎

訓啦

入錯場啊你

咁早起身既

咩

仲嬲緊
乖 唔好嬲

好想瞓翻

屌 我細佬係到扮啲youtuber打機講嘢

想聽

不嬲早過你嘅

好笑囉

都幾柒

佢話：好 咁今集去到呢到 我地下集再見啦 byebye

點先唔嬲 請你食糖水

潛一陣

當人阿四

byebye

你都係

你地忍心咩？

好想打佢 好學唔學

我都係youtuber喎

睇左啦 你好勁

我要聲呀

我都想

哄佢訓好好笑咩

怒火中燒

琴晚訓唔著

對不起啦

飲下涼茶？

醜醜呀 佢知錯啦
佢不懂規矩

幫你炮製下佢

你通

你請

快 火燒後門

無問題
煲一大煲比你都得

速遞

哈…哈哈哈哈哈哈哈

要飲曬

好型 冬冬

飲唔曬塞晒落大東瓜個屎眼

開咪比公公里聽先！

佢慘啦

杯鳩我

琴日仲有蕉 一齊塞 驚佢孤獨

到時要拍片比我睇

我拍 你塞

唔好呀

佢比我哄唔會嚇醒

唔洗客氣

驚比大東瓜打死

我開咪比你聽

我保你

仲有呢

咁我呢

咁荀

特登入黎屌你老母

好想瘋狂睇你玩ow

醒左

毒撚聲

人人有份 永不落空

食糖水

煎年糕

塞埋落你屎眼

豬嫂

唔想起身

嚇撚死我有新巴打無啦啦

邊裝得咁多

今日d年糕會唔會好d

醜醜好man

我黎㗎 冬冬

訓番

搵人同你陪葬

who are u

唔準瞓醒

叫你豬嫂得我一個

公里絲

嚇死

你有冇睇哂架

唔得 佢無得罪我 你同大東瓜

一睡不起

睇左你琴日po嗰條

咪咪

係時候潛水睇書

我最尾係chat打左D咩

咁樣考我

有仔的妻姐係咪係度

咁塞佢算

錫返

同我搶開post嘅下場

hi

無呀特登hi你

做咩改咗名呀

咩書

聽我解釋

hi 冬b

邊個

你好
個名好gay個巴打

發完惡就轉返

點解唔同左名

解咩釋 賣佢做雞啦

你講 想我錫返你幾多啖

又gay

放心 做雞都益左佢兩個

我愛豬嫂

邊個蝦醜醜

普通小說
一齊睇？

大東瓜

口裏說不？

撲街大冬瓜同我出來

教訓佢

gay行遠d，放開我醜醜

大冬瓜 講 你做zd咩

大力少少 唔痛唔舒服

係咪想我地賣你屎忽

我會負責任嫁媽媽

唔好講

交你屎忽比我地

切咗你條j煲湯

今次唔賣俾濕濕

你有公里個

唔好 唔要

賣比邊個

你買左架

喂 比濕濕咪算囉

掟返比佢喇

賣大冬瓜個屎忽俾公里
公里個屎忽俾大冬瓜

我想要呢個

濕b都唔要我

你再撚嘈

邊個1仔邊個0仔

比晒你

唔要臭公里個個

大冬瓜係0仔
因為我切咗佢條jer煲湯

公里個屎忽有蕉蕉同mimi

會自動返你到

濕濕想要邊個 同我講

無問題

瓜瓜個個
can u help me

但係公里條jer融咗wor

關我咩事

唔駛人幫啦

陣間買俾你

咁點算

sheshe？

同女出街啦

唔好咁心急住先啦

同你

人地今日有hi屌

養足精神

公里同大冬瓜

但佢條丁融左

下次就屌你

條jer都係唔會返來

報驚

撲街 走呀你

濕濕佢想屌我

連登女色魔

公里女人？

本來唔係

掛住你嘛

叫佢咪撚過來 燒佢春袋呀

公里咁靚仔 我都可以

仲有5個鐘多啲咋 加油呀bb

gay

join?

凌辱痴漢地獄エンディン

就食飯

不了 痾緊屎

邊個number好啊

無jer有春袋的男人
仲要就嚟連春袋都無埋

你想要埋

奶都嘔埋出嚟

阻人扑嘢就

醜醜返來啦

十三世過緊嚟啦

燒公里春袋

有冇推介

一直都在 不過你望下我開個兩個post

青山number幾多

我做女人算 唔洗比人燒

支持

你都有份

你有兩個acc

佢嫌我太樣衰 走左啦

唔好嬲

無啲咁嘅事

公里係雞係公廁

唔好唔開心 我過嚟

如果真係阻我扑嘢應該唔只燒春袋

我邊有

無?

妻姐今日做咩咁博屌

矛啊

我愛豬嫂 濕濕 冬冬

粗重野我黎

你就免了

今日好得閒

邊個嬲親醜醜

下次唔敢

我都愛你

你果日話淨係愛我一個

u

唔緊要 我做開熟手啲

我地走

妻姐救我

拖住走

我呢

Hi

bye

女人係善變

滾

話俾我bb聽 燒你地春袋

真係有講過

咁蕉蕉你有冇？

Sure?

你？燒埋一份

no
stay

你BB都幫你唔到 要好好教訓下你地
成日講我屎忽

串燒春袋

你諗

我唔係特登架

唔好咁啦

去燒晒佢地春袋

原來今日咁多人開工

我係蕉妹

屌直踩4個鐘上堂

橙橙豬

好撚悶
又唔比用手G

未開工

下？

淫賤撲街地獄變態佬

食飯 爽爽豬

醜醜原諒佢啦咁

放學未

咁大西瓜

從來唔嫌棄人

打我啦

尼條撲街不可以原諒
佢連我都想屌埋

放下假就有900蚊日

公里變態

你唔係唔知嘛

尼！！！！？？？？？？？？？
尼？？？？？？？

哦 你大獲啦 召喚濕濕

燒佢

佢係女朋友面前會係咩淫蕩樣

未
啱啱開始

好快過

周圍揸人個d

淫蕩

哇 好撚變態

會唔會係咁 我應該唔係到

果然係死港女

原來公里巴係咁 好失望 mimi係邊呀

妻姐唔好走

冬b
咁正字係咩

罰你打十次呢呢呢呢

聽佢佢廢UP

睬你有味

媽咪

呢呢呢呢呢呢呢呢呢呢

已經睇清楚你為人

打穫佢

哩/呢/lee/E

公里仲有咩可以賣

除左變態 賣隊友仲有衰咩

聽到有人叫我

記得啦

我

你地先入為主既

召喚

咩事幹

樣衰

應該冇

on9

冇！
我地對號入座

呢樣我認同

以後唔好再比我認字特警捉到你呀

燒左東瓜個春袋

阻住你扑嘢？

知道拉

唔記得啦 總之要燒佢

拉？啦啦啦啦啦 小心啲

唔捨得

佢睇唔到嘅

下次小心

知道

拉！！！！！！！！？？？？？
拉？？？？？？？？？？？？

返工拉你

食飯先…

食飽啲

人手置頂

很悶呀

見到隔離post就好嬲

自私嘅人就咪撚學人拍拖出嚟害人啦屌你老母

點解公里都有街去

做咩

因為有女

濕濕唔好嬲住
睇下先

點解連公里都有女

Agger 放人地一條生路

邊個post 我要去了解下

我都搵唔到

咪撚都淨係識諗自己感受唔愛就唔愛啦咁撚多藉口仲要話係對方錯收皮啦屌你老母食屎狗

比條link去了解下 濕濕dont angry

女朋友係我生日同我講分手

個
女
人
好
賤

遲下咪又番轉頭
呢d女人係雞
咁唔識珍惜就咪撚害人

屌撚爆班自私狗 害人不淺屌佢老母臭閪

轉個頭又死狗咁R翻放唔低
屌佢老母

邊有人唔自私

濕濕 過咗去啦 冇事啦 呵番

十個女人 十個都係

駁唔到

我唔係

次次行開 濕濕就爆seed

我都唔係

因爲我係公里

慈雲山巴咁樣睇我

收皮

有啲人嘅自私係將對方私有化
有啲人嘅自私係唔諗對方感受
自私唔係問題 問題係愛唔愛對方

所以我先有trust issue

將對方私有化可以接受
我bb就係咁樣

幫你屌埋佢
仆街害人不淺

321

繼續

我點解唔可以有女朋友

我都有

自私到控制慾大過愛仲叫唔叫做愛情？

過去咗就放低啦
下個更可愛呀

濕濕好慘

死喇差D叫左春
sor

nope
那是想完全佔有你 唔俾你有自己想法 乜都要跟佢支笛

我係登個巴打唔抵 再諗起世上有好多呢啲仆街同臭閪先咁嬲

你去屌hi啦

濕濕有我

冬b想叫就叫啦

呢d人究竟點樣生存

唔嬲啦 唔想影響你地心情
sorly

依附其他人

咪撚做呢啲仆街我同你講
雖然你已經好仆街

毒毒b
咩事呀

公里正一撲街

男仔(人老狗？) 學咩人叫春
好肉酸成日唉唉唉博咩
仲要比埋負能量人

乖
我都想睇個仆街無人要

我唔會嫁啦 聽你話

妻姐幾時死

長命百歲

肚餓

u die i dont die

我幾時死

拒絕叫春

一齊食野
走！

即刻 精盡人亡

無扑野呀 出左去

野戰

我地要相親相愛

未試過

行！係邊？車埋你

黃大仙

淨係可以食白粥
唔敢出街亂食野

我想打機

慘慘豬 快d好返

成日打機

認真 係咪去食野

唔比呀臭

唔車有仔的女人

買上黎比你

唔理我

下次啦巴打
條腸仲攪緊

冬b話我

覆左啦

好呀

你想溝十三世

就到

我有矮矮了 唔要其他人

做咩唔車我 燒你春袋

有仔唔車

食錯野
又屙又嘔

搣你！

蝦我

上緊黎照顧你

你行路

男神真係窩心

仆街吹吹下頭成塊鏡片跌撚咗落嚟

佢係毒毒b

差啲就比佢𠝹爆隻腳

有冇整親

nvm

毒毒唔好咩

試下溝我 我好易溝

你冇事就得

溝鳩你

最中意蝦大姐姐

你幾歲

無事

我會對濕濕好好

男女都可以

發生咩事

冬瓜想溝你

除左粥仲想食咩

個個都溝

你又去邊威

pm左你啦 覆未

唔知 仲等緊個fd起身

暫時冇

5分鐘後到

多朋友子

太多pm

想買bio hazard 但唔敢玩

威 多女

屌 我都想買 我唔敢自己玩

開台陪我玩好唔好

全部都係巴打

我開台？
咪玩啦ching

咁gay

得罪你咩

毒咗幾撚多日先出到一日街

我夠有台

廢

唔好嬲啊

真嫁？
我毒撚 唔會咁做

食左幾多支煙

pish

點緊第3支...

今日未講
煙剷仆街死

55

越訓越頭痛

前幾年播doctor who比人睇開左姐

冇我聲聽

我唔睇直播既 我最多都係youtube精華

咁早起

Agger

我成日恰你 會唔會唔係咁好。。。

尋晚勾左手指尾

幾時同我勾

你都無比到手指尾我

🤘黎

你黃金金嘅

🤘還返比你先
🤘呢個係今次勾 我地今晚見

有冇睇我打overwatch

🤘🏻

呢個先叫手指尾🤙🏻
係咪未更ios

無 我都唔玩ow

👍👏

🤙🏻同我勾

好想釣魚....................

睇唔到 我唔更新架

go

Feel到就黎病了

有無人教我溝女

🤙🏻

小心身體呀

要教嘅咩 comecome

氣管敏感好煩，食左藥都係咁咳咳咳

教你溝仔就得

唔好呀...........

教我教我

我唔客氣

我想做你隻兵

我冬天會氣管收縮

打開對脾

你都要

阿SIR絲打

你要上堂嗎？

喉嚨勁痛 成身好軟咁

前面轉左排隊交表

由年三十晚毒左喺屋企毒到琴日
毒左五日，日日食藥，攤喺床，做廢青

Hello 冬冬巴打

要呀，要惡補下

我有迪士尼年票 可唔可以插隊

差唔多 只係有兩晚出左去玩魚蝦蟹

來吧

交學費先

可以，會優先處理

幾時開始

我都係玩魚蝦蟹

岩岩無耐

可唔可以教溝仔？

死港女

我極小親戚
單親家庭，完全唔洗去拜年
一到新年就悶到發瘋

是咪琴晚餐m記

放工先

分享下

try me first

幾錢一堂呀？人生導師？

我頂佢個肺 我做莊成日開綠色 輸死我

Same 單親家庭 係好無氣氛架啦

教我溝仔

無 每日都想同你講一次

見咁有緣今次免費

一餐m記就搞到我咁 我係咪虧左
你都幾好記性

糖糖好靚

你條

LM

咦... 有同路人
不過都好既，唔洗面對啲三姑六婆
問埋啲問題又衰，又要對住佢地笑笑口
如果唔係就會無禮貌

等咗咁耐 你食個陣應該係凍嘅

真心好記性

打尖

親戚做莊贏左成千蚊

好呀 絲打快啲傳授秘訣比我

世界級嘅記性

你好靚

呢世人最啱聽係呢句

跟蹤狂

欣宜都有打手

我d親戚完全唔係連登仔講果種 可能知我由細到大都係單親家庭長大 都幾錫我 一定唔會問三問四先

你要講你啲背景俾我聽先得架

有光環

鬥勁 我記性都好世界級

我個啲都唔會問三問四 會講下笑咁
但佢地一派利是我就要笑口西西咁 唔鐘意

睇下點

佢真係好靚嫁 濕濕

你就好，單親左之後啲親戚都對你咁好？
我爸同我媽離婚之後，阿爸嗰邊啲親戚已經不聞不問
好撚衰格

我都係 不過一年一次就算啦

呀爸呀媽親戚都對我好好 由細湊到我大 我都好感恩 次次一見到我就話我細個bb仔係點點點

我讀緊ive，中意左個後生阿sir，之前佢成日單獨教我，成日獨處搞到我日久生情
我想同佢再close 啲

濕仔最靚

你果日話我最靚嫁喎

唔似離左婚咁 幾好呀有咁多人錫
我自細已經無咩人錫，我阿嫲唔中意我，重男輕女

你係佢嘅學生其實會唔會有衝突

糖糖 可唔可以教埋我

重男輕女真係好on9
我就鐘意生女多個男

教乜撚

最緊要自己識得錫自己

我做左人地隻兵

因為咩有衝突？如果地下情咪無事囉
我已經ff 到咁
其實我都覺得無可能架喇

幾時生

抵

我唔知算唔算唔識錫自己

落街買雞翼返屋企整

嗱嗱聲走啦

沖涼食飯先

宜家講緊咩

你畢咗業先追可能會有啲機會

我鳩up 唔好認真

唔係咩自己攞嚟

做咗我隻兵

唔想咁快做爸爸

今年grad，之後就走喇，無得再見佢
不過其實過左呢個sem 都無佢嗰科了
好唔捨得佢
同埋唔知點拎佢電話

你都唔細啦
三十幾？

多謝百里明

除咗真人冇其他任何聯絡方法

你都想收我做兵

話遲下可能有功課要問

睇來你係做兵嘅材料

我做你隻兵ok？

19呀

無圖點討論

叫聲姐姐來聽下

我想幫你奶鞋底

暫時無，得佢教員室個內線電話

靚過欣宜少少

十三世書好靚，大家快pm

ok

pm左啦 等你咩

你條利會整污joe我啲鞋

pmed

我可以

厹

咁你要諗辦法令到佢聯絡方法Facebook都好呀

我終於有第一隻兵

覆左

試過有男同學問佢拎電話，佢都唔肯比

你邊到係姐姐

又唔係PM你

食左我.......碗粥。個肚好d未

女同學可能比

幫佢答

Checked

唔同你玩 一齊嚇親其他人

3q

好好多

你都知你會嚇親其他人

十三世書做我隻兵ok?

親自覆我

加分？

你肚屙就唔好玩呢家野

年紀

你係我第2047隻兵

係嘅知道

都唔知你講咩

真？ pm我講

幫我諗下辦法

有興趣？

拎定facebook 隨時可以問功課咁樣？

你約左朋友喎

我依家唔知著乜出去

Facebook 仲私人過電話號碼咁好似

tlg呢？

比我揀

拎電話啦 做乜鳩

無

女人唔著最靚

又一變態佬出現

毒毒的我冇人約

一個二個原來全部係狗公

咪係

我上黎燭光晚餐ok?

真毒亂講

唔好扮

唔ok

我個LIST有冇加到狗公

haven't

拎到先得架

要加左我先

加咗廿二公里但係未加狗公

直接問你估會唔比咩 （都有機會唔比）

THX

好 時間地點

得你應我

佢地好忙咖

大膽

加左佢係咪衰多樣?

有學生問過，唔比

今晚 中國城

十十

畢咗業唔同講法

食飯啦

我之前做過補習 學生問我拎都無比
不過我果陣係幫中學生補

痴脷筋

邊個仆街親戚封十蚊

冇錢喇屌

咁晏?

整釀雞翼 有冇人食

排隊

笑笑笑笑乜春

我食

屌你正呀喂

細佬濕

甘筍冬菇釀

瘋狂飲清熱酷

賢妻
過两招嚟

煮多d

煮俾我bb番工食

就爆post 我唔搶了

搶左會點

輕鬆試搶

拿我就唔開post啦 你地開

我都係你b

點解唔開

一陣我開左 有人又開左

點先肯唔嬲

拆骨

嬲左成日啦 唔攰咩

準備！

輕鬆1001

1001